【推俾DQ主任睇】梁晃維高唱《熱愛基本法》

【給智華的信】

致智華：

別來無恙？上環的盛夏天氣應該不錯，相信你因為準備DQ候選人而常留在辦公室吧。

喺我寫緊回覆俾你嘅時候，心裡浮現呢首金曲，情不自禁唱埋一份。

希望分享俾你聽❤️

晃維

#智華係講緊香港島選區選舉主任黃智華❤️

DQ主任:

DLNM 好撚識玩

推到出線團隊大合唱

gchi

下唇咁厚

幾好聽

屌笑撚死

天琦好似都唱過

推到有大合唱

借個位宣傳下
可以幫手義補嘅手足就聯絡我哋啦
Tg Channel:

[義補戰線要人！！]中學手足都入一入！

跟返mv 一人一鏡

正好想睇

識玩喎

好熱愛呀

民主派應該大合唱

諗下都正
獻世派都做唔到 民主派做到

Pin pls

識玩

其實本身就係睇人嚟DQ
佢認為你係本土係獨 就會DQ
你答我愛共產黨結果都係一樣

Cls

G持

整返首 大合唱

終於有個係識玩

虛偽

so what
要投你既總會投你
大家都知咩事就gogogogogo

屌打點解要攬炒

推民族自強 香港獨立

我地真係好撚熱愛基本法

點解要攬炒咁負面
梗係唔夠熱愛基本法咁正能量
都係嗰句
推到民主派大合唱

維維

基本法 熱愛基本法

起碼唔會走音先啦

push

Push

熱愛基本法

你啱

首歌都好撚洗腦下

梁烈維真係好癡線

維維好靚仔

唔該求其答左佢先
唔洗理佢係咪咩立法
反正同佢地講立場都係浪費精力
入左閘 宣誓左先

唱住熱愛基本法
食基本法腐乳炒通菜

國家每日強盛～
角色早肯定～

執執靚仔咗好多 起碼企企理理

用歌聲淨化智華內心嘅邪念

呢兩句真係特別洗腦

好識玩

維萎真係好可愛啊

臨瞓前睇完呢個post 成個腦都係 熱愛基本法

這些偉大成就

見到個標題已經有聲

香港人一定要同英國佬講
香港人要攞返香港自治主權
唔可以再信咩一国兩制
經歷左23年大話式假民主
仲覺得一国兩制有用？
香港要自治公投獨立，要求英國法庭裁決中英聯合聲明無效，中共不再係主權國，香港人公投獨立自決，脫離中共魔爪

麻煩香港律師界既手足組織一個團隊去英國遊說，將香港人既聲音帶過去英國，要把握今次黃金機會

笑死😂😂

好聽到

又唱得幾好聽喎

Sls

好聽，不過好撚洗腦

屌 洗左腦

其實順佢意入咗去先算仲好

留名等睇有候選人會Rap呢首

想奶

Dq 咪 dq
Dq 都有好大作用係當中

其實參選既都知咩事，與其話想35+，不如話初選拎左票之後，就等政府DQ，反正初選有票就已經幫到自己打國際線

好波

基本法？
一直擁鳩緊你
擁咗好撚耐啦

識做啦其他參選既
一齊答我愛基本法

建議：用普通話加多國語言唱多次就頂瓜瓜啦，唔使外媒翻譯

好心民主派一班人醒水啦

你政治bb班

啱啱見袁嘉蔚都有唱

聖馬可中學傑出校友 - 港島區選舉主任黃智華

所以真係大合唱啦屌
一次過搞掂

你共我
他或她
都一起
遵守它
以力拼保護它
多加一下

應該問下習近平個女係美國人, 算唔算真誠擁護基本法

基本大法好

搞到我都想唱埋一份

好撚正

咁先正,同維維打茄輪一定好正

呢招梁天崎用過啦

連登被沉底既熱門post:
三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

話時話， 荷蘭叻去左邊？？

放埋習甲平頭像就一流